你是我的一切，但對你而言我卻微不足道

我知道我嘅犯賤，因為我愛你，明知道你唔夠愛我，我選擇同你一齊。
我知道我唔係你最愛嘅人，你心入面總有一個人比我重要，但我依然選擇將你放係我嘅第一位
每一次見到你緊張佢嘅舉動，我選擇承受依一切，只係因為我愛你，你知唔知？
我唔敢奢求你心入面完全無佢，我只係想你最愛係我，點解又唔可以？
我對你忽冷忽熱，係因為我怕我太投入，但我投入左，你會唔會願意將更多嘅愛分比我？你唔會，你最愛係佢。
愛若未成卻是最豐收，曾經我以爲同你永遠都只係朋友，我會記得個陣嘅簡單同無憂無慮，全部片段都係好甜，唔需要承受任何妒忌。如果我有時光機，我會不斷重複依一段歲月。
我知你都愛我，只不過我想要更多，我想做你最愛嘅人，我願意付出，但我可以做啲咩？你會願意給予我依個機會咩？
但唔緊要，我愛你，一切痛苦就由我承擔，你開心就得啦。
聽日，後日，大後日，我見到你個陣，我都會笑，因為我同你一齊嘅時光，對我嚟講，永遠都係咁開心幸福。

tldr

根本係我既諗法

我以前都經歷過
好卑微，好卑微。